呈堂影片證伸手入內褲女學生無反抗 澳門大學前教授莫世健脫性侵罪

澳門大學前教授莫世健去年涉嫌性侵女學生被捕，案件今日於當地初級法院宣讀判決，莫世健與兩名被告李玉培和楊曼曼獲判無罪釋放。合議庭法官盧映霞宣讀判決時指，在觀看影像證據後，莫世健有以手伸入女生內褲，但認為被害人有多次逃離現場和求救的機會，卻無明確表示不自願，亦無向別人求救，故裁定有關罪名不成立。
當地傳媒報道引述合議庭法官盧映霞判刑時指，從庭審和閉路電視錄影顯示，第1被告莫世健和被害人親熱約兩小時，其間莫曾用手觸碰被害人大腿內側，而被害人亦無反抗，並由坐姿改為臥姿，反映被害人當時有自主意識，盧認為被害人無明確表示不自願，故判3名被告無罪。
案件發生於去年6月，澳門司警局接獲一名在澳門某大學就讀的內地女學生報案，稱被當地另一所大學的教授性侵，檢察院其後發佈消息指已就案件作司法訊問，並決定對疑犯採取羈押候審的強制措施。涉案人為澳門大學研究生院院長兼法學院教授莫世健，當時澳大稱已終止涉案人合約及研究生院院長的職務。
相關新聞：澳大研究院長疑性侵內地女生被捕
10萬蚊 100人分！
星期一至五晚上10點半
《動腦Q》Let's Q the money！

Av咁款

澳門狗公澳門臭雞

內地女學生

第1被告莫世健和被害人親熱約兩小時，其間莫曾用手觸碰被害人大腿內側，而被害人亦無反抗，並由坐姿改為臥姿，反映被害人當時有自主意識，盧認為被害人無明確表示不自願

有冇示意圖.gif

d法官自私睇又唔backup

個教授都係大陸佬

拍片保平安
年中都唔知入咗幾多單老屈

盧映霞應該女人黎

無cam應該入左罪

雞

所以冠希哥係醒目仔，乜撚都影曬，想比人metoo都唔得

莫世健與兩名被告李玉培和楊曼曼

咁多被告既？
其中一個被告好似係女人名？
即係點？ 4P？

已經分唔到支那同澳門了

澳門市

再三強調扑野一定要拍片
以便呈堂

#metoo又一成功例子
先唔理真相係如何，目的已達到。

當時澳大稱已終止涉案人合約及研究生院院長的職務。

人唔笑狗都吠

係咪咁樣？

支澳是這樣的。

示意片：